tree
====================
ディレクトリ構造を図式表示します

ライセンス
====================
MIT License

使い方
====================
シェルの中で

	$ tree [対象のディレクトリ]

とすると対象のディレクトリ構造を図式表示します。
引数を省略した場合はカレントディレクトリが対象となります。

作者
====================
草柱 kusabashira227@gmail.com
